......

佢唔會再睇嫁啦 仲開黎做咩.....
佢唔會搵你
佢唔愛你
佢唔想同你一齊
佢呃你
你都知問題唔會解決到
醒下啦 唔好再諗啦 唔好再理佢啦 比人鬧啦

好掛住你

要振作

樓主好似sad左好多人

同你情況一樣
做好自己 等奇蹟！！